[藍店發現] 荃灣南豐中心中間之 軟糖店

個事頭婆喺六點三十幾分睇到對面舖頭電視新聞

話(黎智英)1000萬保釋唔夠5000萬先應該

畀我聽到 僅此記錄

開名啦

唔知乜7名,好易搵

用透明箱裝軟糖
唔駛搭lift

大約呢度

警狗世家開既

南豐地下好似得一間賣糖果

thx ching

push

推俾多D人知

邊度有database?

各位見字麻煩將此訊息 share到荃灣區嘅 fb mewe telegram......

報左上地圖未？

收到

喺整電話條行？

對唔住 唔識報 幫我

因為唔知邊個地圖app

咁撚黑心 我推

藍店

推一推

都要有名先易搞

衛信同手機舖夾住個間？